覺唔覺泡菜人真係好撚廢，畀強國蝗踩上心口，屁都唔撚敢放半個。

泡菜狗執撚左去啦。

但人地連裝埋薩德啦喎

自己國家裝置保護國防的武器是理所當然的事，無乜值得好講。
但強國依家係干涉梗泡菜內政，而泡菜屁都唔敢放半個，廢成咁，食屎啦。

現在是契弟

泡菜狗同港豬一鳩樣無春代

人地見d蝗戇鳩成咁都懶得睬佢地啦

咁樣兜覺唔覺柒左d啦？

但香港一定冇得裝thaad

人哋玩起上嚟，會玩到好盡

此奶最高境界

認真 人地廢撚事理你姐
連野都廢事同你講 當支那on9仔

利申：history AL A

因為佢哋同中國人一樣都係咁膽小怕事

同強國鬥小學雞比其他國家笑架

睇住泡菜，遲下日本人，跟住台仔，真係好撚葡萄

好似強國人咁閉門打一晚飛機，第二日就當贏左。

一個國家咁樣叫軟弱唔係廢撚事理咁簡單囉。

依家都畀人笑軟弱無能啦，強國人當你泡菜國笠撚哂水啦。

你同d泡菜撚打下交
睇下邊個軟弱d

支那國成日叫口交部出黎廢up幾句就好勁？
以為成日話抵制邊個邊個就好強勢？
係香港人眼中，都係覺得支那人正一on9仔

強國撚日日動用國家機器日日開火屌泡菜國又用實際行動打擊你泡菜經濟，而泡菜就當睇唔到咁就當贏？
呢d唔係叫無能軟弱叫乜？

唔撚理你照起薩德, 唔知邊個贏呢

都話左泡菜人裝基薩德係自己國家內政，強國蝗依家日日挑釁泡菜係嚴重干涉泡菜國內政，而泡菜國日日畀蝗挑釁干預內政而又唔敢出聲，咁你都覺得泡菜國贏？